[口德]有關吳葦茹爸爸事件

你地積下口德好唔好啊

人地send錯句野都已經好大獲，
如果吳葦茹媽媽一時接受唔到，可能會家變，
吳葦茹會做左孤兒，你地想見到咁咩？！

吳葦茹爸爸都即刻話send錯，想冚住件事，
你地仲係咁傳開，
傳返去人地耳邊，可能吳葦茹爸爸會受唔住壓力，
之後既野無人知

你地係網上邊隨便講一句，
人地要承受幾多你地又知唔知

真係為吳葦茹好既，
積下口德，唔好再傳張cap圖啦

吳 德

回德 +100分

個小朋友仲要咁細個

得

＿|￣|

放過人地